炸完，消除不明朗因素

星期一，gogogo

10:07
美国国防部长Mattis称，美国和联盟对叙利亚的打击比去年的程度更猛烈。
今晚的打击计划已经完成，目前没有更多的计划。

咁就打完

會唔會跌一千點

問過面神雲神未

射導彈唔會打地面啦，燒咁d就過期貨

屌你老味殘體

階段性勝利 股樓繼續gogogo